有無人有J開放牛班的春天 (les Choristes)

套戲真係睇十次睇一百次都想睇
睇完真係會好感動

男主角而家超型仔
唔係gay都想比佢屌

圖呢喂？

最後送別個老師 睇到眼濕濕
拍到小朋友的純真

啲紙飛機
個老師由啲字認番啲小朋友
啲小朋友係個窿伸手告別

眼濕濕了

Me

巴打

個男仔把聲好J

死撚開啦9527

好睇
第一次睇完即買DVD收藏

頂琴日先心血來潮去咗翻睇

當年睇完之後即刻睇埋死亡詩社(dead poet society)同 good will hunting

???